求 admin幫我del po

做咗兩年海洋公園飼養員 今日決定爆公司大鑊

麻煩各位admin啦我真係知錯啦

Ok接受申請

留低電話方便admin同事跟進

你真係好撚on9

推到海洋公園見到

幾大個?為自己講過嘅嘢負責啦
你信9up真係唔犯法呀?

好快就會係蘋果見到樓豬個名

你好似未跟足程序admin點會幫你

月尾要交數，依啲小事正好可以用黎交數

放心
一定告你唔入

利申：讀law

ok

sorry真心笑咗

處理中 請稍候

海洋公園有咩得罪你？

多謝你

妨礙司法公正